{
    "3F": "3F",
    "A Little Queen's Huge Crown": "작은 여왕의 거대한 왕관",
    "A Precious Connection": "소중한 인연",
    "A Song for Everybody": "모두를 위한 노래",
    "A Symbol of Unity": "화합의 상징",
    "Abyssal Crown": "심연의 왕관",
    "Adamant Shield": "강철의 방패",
    "Air-to-Surface Missile: MISHA": "공대지 미사일: 미샤",
    "Alabastron": "알라바스트론",
    "Alencinox's Wrath": "알렌시녹스의 분노",
    "Alexa's Basket": "알렉사의 바구니",
    "Aurius": "아우리우스",
    "Azure Comet": "푸른 혜성",
    "Bastion of Hope": "희망의 보루",
    "Bloodstone": "혈석",
    "Border Coin": "변경의 동전",
    "Celestine": "셀레스틴",
    "Champion's Trophy": "챔피언의 트로피",
    "Chatty": "수다쟁이",
    "Creation & Destruction": "창조와 파괴",
    "Crimson Seed": "진홍의 씨앗",
    "Crown of Glory": "영광의 왕관",
    "Daydream Joker": "백일몽의 광대",
    "Dignus Orb": "디그누스 오브",
    "Dust Devil": "먼지 악마",
    "Durandal": "듀란달",
    "Elbris Ritual Sword": "엘브리스 의식검",
    "El's Fist": "엘의 주먹",
    "Etica's Scepter": "에티카의 홀",
    "Golden Rose": "황금 장미",
    "Guiding Light": "인도하는 빛",
    "Hell Cutter": "지옥의 칼날",
    "Holy Sacrifice": "신성한 희생",
    "Idol's Cheer": "아이돌의 응원",
    "Infinity Basket": "무한의 바구니",
    "Iron Fan": "철선",
    "Justice for All": "만인을 위한 정의",
    "Knowledge Seed": "지식의 씨앗",
    "Magaraha's Tome": "마가라하의 서",
    "Moonlight Dreamblade": "월광몽환검",
    "Noble Oath": "고귀한 맹세",
    "Proof of Valor": "용맹의 증거",
    "Rhianna & Luciella": "리안나와 루시엘라",
    "Rise of a Monarch": "군주의 부상",
    "Rod of Amaryllis": "아마릴리스의 지팡이",
    "Rosa Hargana": "로자 하르가나",
    "Sigurd Scythe": "시구르드의 대낫",
    "Song of Stars": "별들의 노래",
    "Strak Gauntlet": "스트락 건틀렛",
    "Sword of Judgment": "심판의 검",
    "Tagehel's Ancient Book": "타게헬의 고서",
    "Time Matter": "시간의 물질",
    "Torn Sleeve": "찢어진 소매",
    "Uberius's Tooth": "우베리우스의 이빨",
    "Violet Talisman": "보라빛 부적",
    "War Horn": "전쟁의 뿔피리",
    "Wind Rider": "바람의 기수",
    "Wondrous Potion Vial": "신비한 물약 병",
    "Tome of the Life's End": "생명 종말의 서"
}